【求救】有冇巴絲打推介台北必食？

好耐無去過台北過幾日去，想問有冇咩嘢食好推介？

西門町有一間出名嘅燒麻薯一定要試

瞞著爹魚生飯 好新鮮 好好食
有錢嘅可以試下教父牛扒 聽講幾正

台妹

外送茶莊

大屌燒